呼籲政黨街站嗌返五大訴求

點解政黨街站唔肯講雙普選？到今日721都仲嗌緊上個月version嘅五大訴求, 喺街聽最多就係“林鄭落台/落地獄”同“香港人加油”。真雙普選呢？

已經唔奢求大家嗌“光復香港 時代革命”，唔奢求普羅大眾明白林鄭下台係冇用，但可唔可以嗌少句林鄭下台同香港人加油，將我哋真正嘅訴求變返做遊行嘅重點？

撤回逃犯條例修訂成立獨立調查委員會撤回暴動定性釋放義士立即實行雙普選

灣仔 金鐘 唔好留
中環中環中環中環中環

下次出嚟希望泛民可以叫返啱口號 唔好再撚化班冇上香討/bk嘅香港人